你地覺唔覺得香港d女人好奇怪

一方面講男女平等
之後去旅行就要男仔比哂，唔比就話孤寒
當個男仔比哂，之後個男仔要求女方做小小家務
連登d死港女/垃圾兵就會話
1.咩年代啊男女平等架，
2.當條女工人？
3.你唔溝過賓妹
垃圾港女，所謂嘅男女平等，係港女眼中嘅男女平等
唔好溝港女啦，，溝返正常女仔算啦
負評：我係死港女，我係死垃圾兵

我同你哋d垃圾兵講啦，你哋對你自己女朋友咁好呢，你將來你自己受苦 ，所以香港先會出理啲咩10萬個激嬲女朋友嗰啲專頁，證明香港做兵嗰啲幾垃圾， 你呢啲唔係男女平等唔係gentlemen，係做奴隸

同條女去旅行應唔應該AA？

你啱啱串個個post條女有比錢架文盲

我唔係話佢，有d一蚊都唔俾

大撚把人去旅行aa制 根本唔係特別事
自己同條日本妹去旅行aa制咁撚普通既事都要拎黎打飛機

當個男仔比哂，之後個男仔要求女方做小小家務

係真既話 個男仔真係好唔要得
點解比錢要同家務扯上關係
唔比晒錢就唔洗做家務？
比一半錢做一半家務？

拍拖邊可以咁計架

香港大撚把兵幫女人比哂，就係唔係咁特別所以先要講，所以咪證明到幫人俾錢果兩個都垃圾，咁普通嘅嘢都做唔到

正正因為拍拖唔可以咁計較，點解d港女唔肯做

我呢個post幾時講過日本妹 ，唔好盲反先得㗎

我覺得你唔好講到兵仔肯比錢就同到女神去旅行 會好d
兵仔會信架

Okok我唔講依點

香港先有兵呢個文化 ，未見過日本仔做兵

輸打嬴要
拎個袋仔都話無力
死港女

有戀愛自由既國家都有既

係冇‘兵’ 依個term姐

洗咩咁認真覆post
佢睇下佢以前既post
你米認同下佢
我認同樓主：）
樓主好叻無得頂
樓主就係真理唔會有錯
大家快d跟樓主去溝日本妹啦！

香港先有兵，我建議你出下香港先，香港女人先like收兵

你都係死港女

我外國讀書返黎
個邊d女既裙下之臣 溝起女黎都奉獻唔少架

樓主係真理！我愛樓主！
樓主話我係死港女
樓主覆我我已經心滿意足
正呀～ 😍❤️😍❤️😍
大家一齊崇拜killer啦！>\\\<

咁你知就好，香港女人笑死人

點解無人覆樓主既 push！

Push

你唔係今日先知掛

香港嘅巴打辛苦啦 ，我就冇咁嘅痛苦

男女平等就好似tb撩你隻揪 打唔贏就話你打女人咁

笑死人

乖啦去溝日本妹

啱啊啱啊
港女係完美嘅
凡係見到港女缺點嘅一定係偏見
一定係啲死毒撚溝唔到女
一定係仇女撚
港女係港男嘅紅太陽
港女萬歲

見到啲死港女都懶得同佢講嘢

香港太多太監同雞

秒經

又真

日經

樓主日文n幾? n幾先溝到日本妹? 讀左幾耐?

我n3，n4夠做

點可以背叛樓主套思維咖你
明明樓主先係真理
日本妹萬歲！
我下世做男人都要溝女日妹！

港女無缺點先係偏見囉
溝唔到女個d唔係毒撚
而係港女根本高攀唔起啊
抵制港女！

你上面有一個已經

Support u! >\\\\<

假膠

真心支持haha！

收皮

Push!